[812]醫護界發起罷工

我們是一群前線工作的醫護人員，亦是希望緊守專業、維護人道主義、保護市民健康和生命的香港人。

六月九日至今，一場原本和平理性的示威，逐漸升級成多次警民衝突，甚至演變成一場革命。然而，政府漠視民意，對多個組織及行業的呼籲不聞不問，曲解示威者行動，利用紅色媒體大肆渲染社會不安定，將一群追求和平的年輕人誣衊為暴徒。甚至多次和黑社會合作，無差別襲擊市民，而警察多次視若無睹，完全是草菅人命。

自721元朗黑夜以來，香港警察已經完全摒棄人性，多次瞄頭槍擊示威者，對已被制服的示威者拳打腳踢，在警署濫用私刑，甚至逮捕前線醫護人員、阻礙前線救援。除此之外在急症室埋伏及扣押病人，妨礙受傷人士求醫。

除了前線，警察在多個地區圍捕街坊，在民居及地鐵站、路軌、老人院及學校附近肆意發射數量龐大的過期催淚彈，禍及沒有防護裝備的市民，下至一歲小童，上至八旬老翁，無一例外，此舉對市民健康造成長期且不可逆轉的傷害，種種種種，罄竹難書，泯滅人性。近日警方的無差別拘捕及搜證， 包括拘捕方仲賢指其藏有攻擊性武器的做法極為荒謬。警方更於8月11日之清場及拘捕行動中，以警員假扮示威者作出拘捕， 在太古站近距離開槍射向人群， 在葵芳站內施放催淚煙， 及開槍射擊女示威者以致其眼睛嚴重損傷，極有可能失明等，警方手法極其卑劣及可恥。

政府死不悔改，冷漠地一味譴責示威者，拒絕溝通，從不認為自己有錯，甚至將「壽終正寢」的送中惡法「借屍還魂」，重新加入政府討論事務。而警察在政府護航下以喪心病狂，危害市民安全，濫暴濫捕，而毋需擔心被追究，為虎作倀，助紂為虐，完全是重演六四事件的血腥與殘暴。

前線醫護人員一向將廣大市民的身心健康視為己任，但與各位一樣，脫下制服的我們，亦只是渴求公義、真相及自由的香港人。

停止傷害香港市民
停止破壞香港法治
停止操縱市民分化社會
還我真普選

從8月12日起，醫護人員將發起無限期罷工行動，直至政府和醫管局對我們及民間的五大訴求有所回應，直至人道救援精神被重視，直至所有市民——無論示威者或普通街坊——生命安全受到保障為至。

Source from tg channel

721

識幾個醫生都話會擺

non essential staff同student罷工絕對支持。但essential staff真係唔擺得。

612 721 811

real？

612 721 811
支持

推.真心今日好撚嬲同好想喊.訓都訓唔到

支持

推

詳情可留意:

罷佢老母

咁急
不過支持
真係要無限期

支持！

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

絕對支持

推post

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

pish

唔係想潑冷水
essential staff真係返工好D, 手足受傷靠哂你地

支持
但擔唔擔心得返藍絲醫生護士
會對宜家留緊院嘅義士不利

第一個敢 無限期 罷工嘅竟然係您地

早就講左罷啦
連登仲成班唔知鬼定左膠話要等幾日

罷工

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

Push

唔好咁圍爐啦 得幾個鐘嘅宣傳

721 811

唔該真係堅持 要令到所有接受唔到醫療既人屌柒政府

你地搞得成 813開始 全港無限期4罷不是夢

聽日開始未能罷工既巴絲們唔好心灰住
我地陸續加入，無限期罷工，直至政府回應5大訴求

push

推！

隨時ready

你地先係最撚圍爐
好撚多人靜係識上連登
連做文宣都識係連登做, 係連登推, 弱撚智
成日都冇人去share比唔同媒介

舉腳贊成 聽日各位手足 機場見！

Agger

721,811

無限期罷工

作為一個支持警察既我
最驚就係一班違背自己道德既醫生故意開錯藥 護士故意派錯藥 或者護士故意將不明液體透過靜脈注射方式輸入我體內

光復香港 時代革命

agger

HA恰左醫護好多年

你都知架啦醫院咁多廁所 一間將屎水打入我體內咪死
點無良心都唔可以咁做阿醫護人員

跟著政府就會打傷更多人逼醫護開工

推
醫護人手緊張
除咗機場 最有影響力係醫護組織罷工
加油

721
811

支持 加油 唔可以比義士白白犧牲！！！！

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

712 811

堅？

有冇咁快吹到雞
其實車長團結罷工影響力最大
如果夠團結秋後算帳機會又細
希望車長考慮下

證據確鑿 屌你老母黑警

淨係罷為黑警治療算啦

機場見

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

乜野叫唔罷得工。只要合埋對眼3歲都做到既事

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

求求醫護好好照顧受傷個女仔

醫護界會唔會唔係咁好
始終緊急服務嚟

訓唔到嘅同我入嚟祈爆佢！！！！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

721721721 push

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

我無野講

有點難 係可以俾到政府壓力
但要諗清楚 係俾政府壓力之前
更加大係對醫護自己嘅壓力
做得醫護就知道 要有責任感
病左sl都唔敢
唔單止係對病人嘅責任 更係對同事嘅責任
無限期罷工對醫護係無可能
我知依個階段無其他方法了
我都係9up下 好絕望

呢個係真
我問過台灣政界的人

只係好少數香港人曾就警暴問題與台灣政府溝通

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

超級支持 多謝

又或者唔小心有小小空氣係中間
咁咪玩完

仆街政府搞到醫院都沒有服務停頓了

用過期藥物來報復過期催淚彈啦

自己諗下開post個個係咪鬼啦

裡邊係一啲優先唔會搞到市民嘅行動，圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

我呼籲唔止醫護界 喺全港所有界別都無限期罷工
點解到今時今日咁樣都唔去做 點解會忍到俾呢啲事發生

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

Pish

吓 你冇撚野啊 你都知好多資訊都只係流於tg 連登 咁姐係宣傳唔夠啦 宣傳唔夠都死要罷 咁仲唔係圍爐 我又唔係唔支持三罷 但係你文宣嘅觸及面唔夠大 咪唔夠人囉

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

黑警入廠記得唔好救

係咪真?

支持 醫護好波

推爆佢

一定唔可以咁做

有時唔理得咁多
緊急服務唯有靠藍絲同事撐住先啦

真唔真?
咁短時間號召到?
fc?

人地唔care定真唔知

用盡一切方法為所有犧牲手足討回公道！

又係 圖都冇張

人手不足既工種先敢無限期罷…

721 + 8111. 追究官警黑合作2. 追究警方濫捕、濫暴3. 追究疑似內地部隊混入本港4. 五大訴求，未忘初衷

多謝

詳情可留意:
並會於8月12 1400民間記者會公布

推
721
811

低能醫護點罷工係咪on9

我concern的是，咁急，call到幾多人join？

罷工有鬼工 不如承諾以後唔醫黑警及其家屬仲好 醫生護士係醫人 畜生有病應該睇獸醫

我只可以講其實真係落手連絡外國議員,政府的香港人真係好少
大部分人係口講完支持等運到

推！！！！！

An eye for an eye
HK Police must die

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

正確做法

真唔真 醫護唔罷得架wo

無錯 自己友受傷無人理 點樣算?

醫護帶頭罷
其他行業都會跟住
加油啊
推到全港罷工

淨係識負皮又唔幫手 on99

支持！！！

７２１ ８１１

堅定流
無限期罷工

Push.

醫護人員，香港良心

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

依家仲唔罷工，遲啲香港人全部死晒，有醫護人員都冇用啦

大家一齊罷林鄭老母

其實大家都真係好專業
等如我地醫狗嘅時候都唔會特別做啲咩

大家唔洗太擔心

推啊 依家唔罷仲等幾時？

麻煩救左811入院嘅示威者/市民先好罷

罷啦
其實唔係急救同無左會死人啲服務全部都可以罷

支持！一定要essential staff出手

推 721 811

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

罷工係重要，但最基本既醫療服務要維持。就算唔向人道方面唸，唔少手足都比人拉完後送左去醫院，唔可以唔理佢地。

推

號召最強文宣組 核彈級長輩圖宣傳圖 贏回民意!!!

幫手推

記者會共識

咪玩啦，嬲到傻咗？

你信真係罷得成？
我唔樂觀

利申：護狗

乜你覺得而家咁樣落去對醫生護士好公平嗎？日日濫捕濫殺，已經增加左唔少醫護人員嘅工作壓力！況且，今日北角天后炮台山銅鑼灣灣仔尖沙咀荃灣屯門，全部都淪陷，黑警加黑社會家務景，隨處傷人，醫生護士都有屋企人㗎，響咁惡劣嘅環境之下，個心會好掛住屋企，邊有動力再繼續去返工呢！要依一個病，要由根源開始，要醫一個社會嘅病，就對準政權！屌柒林鄭月娥同班黑警！

812機場見

支持 過左811做乜都支持

停止接受黑警,狗官及家屬親戚求醫.

醫護+機場員工+地鐵車長

712

今晚好黑暗

藍絲同事以一敵百 一定可以撐起d服務

仲有偉大既藍絲同事頂住 無事既

上醫醫國！！！
其實打同打風一樣...non-essential staff 唔返一樣maintain 到basic service

唔需要成個行業罷 有十分一都已經好有影響力（對其他打工仔）

你仲想有日仲黑過今日? 醒啦

保護社區, 一人一棍 !

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

一齊罷

最多比人除牌

多謝你哋 香港人唔好放棄

罷完工出黎做fa咪得

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

一件事 牽涉得愈多人就愈無事

懇請所有專業人士同公務員都無限期罷工，罷一兩日係完全比唔到壓力政府

唔建議醫護罷
但絕對支持

聽日1點入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

咁突然？

推 721

罷完咁邊個救人

懇請所有專業界別香港人罷工上街

612
721
811
we never forget
we never forgive

醫療問題都係垃圾政權一手造成

有病咪睇醫生攞sick leave cert囉
名正言順驚乜?

support!!!!

612
721
811

Non essential staff 罷啦！！！打風咪又係咁

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

藍絲同事

多謝你地

小小意見

暫停所有非緊急服務
包括物理治療，職業治療，言語言療等等
暫停所有非緊急手術
暫停日間門診服務

簡單d就係回復沙士果陣的醫療狀態

你嗌乜撚野我都唔理你
聽日去機場
東涌唔畀車入機場
我就喺東涌行入去
東涌都唔畀入，我就青衣行入去

21元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

手足幫幫手推

［重開］［文宣］［極多圖］黑警濫權合集

唔好再心罷身不罷喇
冇撚用架唔該

支持！！

人人都係文宣組！文宣圖集中post

和理非癱瘓機場, 要成個機場運作唔到

勇武既繼續勇武, 你燒狗/燒狗屋/接放工放學/殺狗/殺狗官都好,
只要係瞄撚住班極權冚家產既行動, 點都唔會割！

你地做乜都好, 自己諗後果承唔承受到, 尤其想做死士果D,
你敢做我唔撚會阻鳩你, 總之唔係搞鳩自己人就得, 就係咁撚簡單

認清現實, 對家係睇撚死我地唔升級反抗, 佢地冇道德冇底線,
唔好忘記我地死左幾多人,
傷左幾多人 (有D仲要永久損害, 爆眼呀),
拉左幾多人

要整好文宣先出去
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制對家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我真係屌你都費事

Thank you

612
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

冇錯！根本上現時社會所有問題都係垃圾政權一手造成！上次罷工罷得唔夠徹底！令到林鄭仲可以呢埋喺佢個龜竇裏面串七七，講乜乜經濟衰退，扮晒苦肉計，轉個頭就聯同黑社會大陸佬同埋武警一齊搞鳩18區市民，對呢啲人根本唔應該手軟！罷工已經係好基本！
唔通你真係想俾佢滅族？

考慮拒絕向所有警務人員就醫

你依家唔罷工，第時啲醫護人員只會好似新疆嗰度咁，最重要嘅工作係幫啲大肚婆墮胎，殺死啲細路仔，仲有就係賣晒你香港人啲器官！

721元朗黑夜

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Push 多謝醫護界

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

黑警都拒絕站崗保護醫院啦！醫務人員唔知佢哋都好正常啫！你醫一隻流浪狗狗，隻狗都會感恩，但你醫黑警，佢會將成個香港滅族！

其實做到全民罷工一d都唔難
其實講左好多次
只要每星期搵半日下午或者lunch time
快閃中環集會(或者各上班主區分區lunch time 快閃集會)
現時情況下大家都好怕上班區會變左周末元朗大埔葵芳黃大仙北角，各公司只要有少少風吹草動都會提前比打工仔收工，店舖亦會關門，變相罷工一樣
只係唔明點解示威集會只集中周末一到平日就收皮
一星期搵半日下午甚至只係lunch time出來有咁難?
平日半日快閃集會，堅持下去自然就會變左一星期一日罷工，又簡單又易堅持落去，可以趁現在民憤大，隨時可以開始

咪撚on9 成個po一張職員證都冇咁都有人信

支持醫護界罷工

屌那星，終於有一行做到野！好波！！

但係真心一問，會唔會影響緊急服務？

支援，其他市民請陸續加入

[核彈，一定要推] 同一條片發現公安偽裝黑警，同黑警偽裝示威者既有力罪證。

推post及瘋狂轉發

再唔加入真係香港俾人滅族㗎啦，今晚港九新界區區到俾狗俾大陸佬俾黑社會搞！

721，811

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

推

pusj

多謝真係罷嘅手足

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

點黑都好，無醫護會同你罷

罷！

喂屌你地香港人
專業人士帶頭無限期罷工,
識做啦

加油，靠你地俾壓力政府

無限期罷工

我地係咪應該做返我地長處係同世界接軌既事呢？
呢篇文章我覺得值得去思考。

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

醫護同機場罷工最有影響力，多謝你地！

其實醫護罷工風險會唔會太高
不過我尊重佢地嘅決定

如果香港人全面罷工 其實就贏
無奈普通香港人 人工用系生活費都佔七八成既時候
邊個會願意罷工好可悲

佢地自身風險應該唔高
始終前線少一個真係少一個
不過會連累到無辜
有辣有唔唔辣

721 屌你老母你有種就炒撚晒班醫護界人員
等你班仆街警察仆街政府高官頭暈身㷫冇人醫

醫院會唔會罷

消防呢

海關?

機場人員?

g持

當然我指嘅風險係泛指社會利益
包括有需求病人嘅安危

告柒劉業成

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

香港安危定病人安危緊要？
唔好再道德綁架人地得唔得

成年人好現實..
年輕人種可以靠屋企人 罷得易啲

Pishhhh

咁會證明香港人係垃圾 唔值得擁有自由

政府對佢地做到隻狗咁都不聞不問啦
分分鐘啲廢老病到死死下都仲鬧緊示威者同醫護
辛苦醫護了、休息下吧

罷工，not sl, al, cl. ...

冇錯，支持醫護人員罷工！他們也是香港人啊！

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

先拒絕醫班黑警及其家屬

識幾個醫生都話會罷

點先知詳細資料？
朋友做ha完全收唔到風有人講

想問，我親戚做醫院d護士助理，好低級
佢黃
係咪可以正當罷工？
佢就退休驚退休金問題

唔該有無人知